如果送中條例係一粒子彈...咁23條就係...

一粒核彈 比起送中 23條內容極廣泛

幫推

23條立法係中共嘅逃生門

死啦!有冇人同我一樣好驚23條...

對家既一粒核彈我哋要吹起反擊既號角

核彈

唔等喇 仲等 文宣要開始

23條係瘟疫推親都會帶來瘟疫

劉曉波都係因為咁樣畀人拉

推吖

政見唔同已經可以做尻你

推

知情不報一樣拉尻你

其實好奇怪
之前選舉年港共根本唔唔會推廿三條
因為會害死親共派
佢憑乜嘢而家唔驚？

如果生於民主國家 有23條 蒙面法 我唔反對 起有民主制度監察政府

而家越嚟越傾向中央集權好不安

港共放手一搏 中共要求盡快立法 我相信23條係中共放棄一國兩制嘅最後手段黎 往後立唔成 應該會搵方法合理地一國一制 立得成都係死

只可要以最野蠻嘅方法應對

但半年前有人話, 送中比 23條更恐怖

送中 是直接捉你去大陸坐監
23條 都是在香港坐監, 其實同「暴動罪」差唔多

Sorry 入黎騎劫下
一班學生整
希望更多人認識佢地

極熱血［MAD］如果光復香港有一首動漫主題曲？

啲人覺得香港坐監唔係黑牢，但過左廿三條香港監獄保證一堆躲貓貓死飲水死

文宣我覺得點都要做

兩條一樣
送中雖然唔好拉港豬送中，但23條fb打句都